正式宣布 瑪麗醫院最撚黃！！！

QM 最正氣！！

推

推！

QM 姑娘最正

港大醫學院-教學醫院
個朵唔係流

藍絲黑警罷睇醫生未

唔係黃而係有良知

其實由太子阻止FA急救果陣
正常從醫既人應該都覺得有問題啦
圖中醫護

QM 勁多hku 人
你話呢

完全合理！

基本上都係hku 架啦

你第2到入去基本上都唔侵你玩

邊個話，我就話東區最黃，不服來辯

無謂比較 全香港都係

支持佢地去中國睇

小心只係前線黃，因為唔少醫院old sea food係藍
Anyway,當然好開心見到咁多黃

好高質

Pepe護士姐姐唔知係咪瑪麗架呢

多謝一班有心既醫護專業！！

pish

東區都好有良知

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

睇完 真心笑咗出嚟 冇人責怪手足離棄手足

其他醫院都有集會wo

三寶點算

真香港人醫院

推,真•香港人

良知

我愛醫護

In QM we trust

有良知已經係黃了 無良知=中立/藍 沒有例外

不過啲professor

其實間間都好多黃
醫護真係好有良心 唔係就做左狗了

瑪麗出世既我

不分藍黃 醫護應有良知

你遮得巴 唔遮埋正面嚟緊個絲

好驚佢地聽日就冇得返工

岩岩浸會唔見有

個個醫護人員都好正氣

我愛護士姐姐

QM

咪撚學埋D中國五毛用語啦, 咩野'不服來辯'....

QM mock 牙最正>...<男牙醫好好心機

QM KONG U 人

痴線 將軍澳都未輸過

瑪麗
細個有事果陣都係去瑪麗睇醫生架

Qe hoball

可唔可以低調啲唔好po出黎

係就唔好咁揚啦

推,希望唔好比d死pk清算逼害

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

我女朋友都有份

前線好多都黃
係管理層個班唔知做乜撚野

啲呀，D，學好中文先啦你

黑警日日打到咁多傷者
唔嬲就假

值得表揚
不過可能需要打格

我覺得香港醫護係香港僅餘既權威專業人士
係企係我地果邊

最港最黃係咪 將軍澳+瑪麗+東區？

D姑娘好撚正

次次有事都傳瑪麗醫院藍絲onduty

咁都清算做撚死D藍

真係有洋蔥

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

香港人不嬲都係用"D"架啦, 你第一日做香港人呀

瑪麗=qmqe係伊院喔

好滾動

Respect

手殘打錯左 自膠

好撚煩 正常香港人黃係正常架啦 成日吹奏 你會唔會吹奏自己去遊行？

其實最麻煩係班話得事既old seafood 係藍，個下先仆街

係人都知論壇最黃係香討！醫院最黃瑪嘉烈！咪亂嗡啦樓主！

靚女：

一定有老鼠屎

屯門醫院
光復香港
時代革命

幫手出:831前線救護爆料

10個傷者 只係救走7個
推到記者見到

咸撚左

支持醫護

醫生護士藥劑師都係hku 仔

有冇人可以解釋張圖做緊咩

Push

pepe護士呢

柒咗就唔撚認食飽飯冇屎痾捉人正字，我費鳩事同煩膠P牌糾纏

Pepe 護士係咪就係瑪麗

係，有fd係瑪麗做，深黃

唔好再爆出黎啦吊，係未要整到垃圾醫管局出手

吓，PMQ一定唔會係先囉

QE 有冇集會? QE 好似早前專篤灰喎?

你講嘅野正正就係你自己做緊嘅野, 柒少陣, 用少D蝗語啦

love u all

暴大啦？PWH去左邊

pepe護士呢？

大量天使下凡救香港人

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Pepe護士呢？係咪hku

威爾斯好失望

前線醫護見得最多d 狗嘅仆街野
所以嫁俾狗嘅護士一定係臭閪狗乸

辛苦大家
我愛香港人

721
811
831

pepe護士係邊間㗎

721

藍絲返大陸睇醫生唔該

岩岩有幾位叔叔行過向我地舉手指公，
有位女仕每行幾步就向我地鞠躬。

真心好感謝你地既鼓勵
同事們，香港人加油

謝絕藍絲入醫院。間間都好黃

罷睇醫生未呀黑警

上北京睇神醫，去廣州聞氧氣

好波

真正有良知既人

暴大X暴院

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

廢老 : 睇多啲醫生 做死你班黃屍

係最有良心

真 最黃最正

藍屍唔好咁衰仔走去睇醫生呀

護士姐姐仲要最正

呢個QM surg醫生！大陸醫生!!! 屌佢無人性!!佢連良知都無！仲點可以醫人！8964咁都拎得出嚟咁講

夠齊心就唔撚驚
仲要如果炒一堆醫護佢根本搵唔到人頂
人手短缺本身已經就爆煲
仲要如果佢話要炒晒換強國醫護落嚟
公眾一定屌撚死

同埋護士醫生如果無掛慮喺香港
隨時移民去第到都收

呢個真係另類春袋

咁咪叫d老屎忽炒晒佢囉

炒咗d嘢邊個做

721 811 831

救護同醫生多數都黃

因為專業，有良知！

幫手留意下
民建聯想推非英聯邦都免試
成功左嘅話，大陸醫生十年倒做晒高層
咁就少好多人發聲

醫護吹雞
香港人一定一呼百應
你地做好監察唔好畀d老屎忽賣咗就okay

無香港人想要強國醫護

點解巴打個公仔郁得咁快嘅

因為係gif圖,禁落去save左佢

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

呢D叫有良知, 正常醫護都應該有

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

我以後入廠剩係入呢度

推 9月8日和理非美國駐港總領事館
🇺🇸護旗手ready
高唱 oh say can you see
勇武暫時休息等復會
要求美國幫手通過人權法攬炒

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

最藍嗰堆肯定係以前年代舊制中五嘅紅簿仔

我病房啲老屎忽深藍到仆街

推
黑警去死

浸中都係笑話
利申讀浸中

QM靚女多, 黑警病痛多

推手

醫護界有良知比例高十分正常！
賤到高狗文咁都算唔尋常

瑪嘉烈最多藍

番大陸睇

【逆權運動】9.2全港大罷課集會

係良知
醫護救人，黑狗虐人

我瑪麗出世

加油呀護士姐姐

【持續更新】香港人九月日程表

多謝良心醫護人員，加油！

立場 有pepe護士新相

右下係唔係??

黎龍

建議做警察或其家屬唔好去瑪麗醫院睇病
一陣比左特別招待你就唔好啦

右下

『長期置頂』902唔得我地就903繼續塞爆全香港

高官都去瑪麗。

話哂都真。一大

你估流㗎？

Do No Harm 死咗上深圳啦

希望佢死喺上面

死插水怪

醫學界龍頭係唔同d

50歳以下應該九成黃

藍黃 唔係問題 良知黎家野冇左就食柒

QMH 啲姑娘好靚

威爾斯都好勁喎

醫護 加油。
HA 白色恐怖

謝謝靚靚醫生護士哥哥姐姐

我有個親戚入係面做護士長勁撚藍
藍到發黑

藍到包皮發黑

瑪麗醫院大部份都係皇仁仔，你估流架

時代革命無罪

光復香港有理

Good

黎青龍有去

本身叫緊香港人! 加油! 個時咁岩有兩隻狗行過條橋 全部係條橋既即刻轉口號 香港警察 知法犯法 !!!!!!!!兩隻狗塊面即刻黑撚到

利申有份大聲幫手嗌

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母

大家要支持醫護

Keep 住有集會

班仆街遲啲真係做得出